睇親報導泛民集會既新聞，我都以為係重播

嗌既口號一樣
集會過程一樣
離場方式一樣